# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-11 21:20+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-10-27 11:00+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=cp936\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

#: .\theme-editor.py:201
msgid "WeAct Studio System Monitor Theme Editor"
msgstr "WeAct Studio 副屏主题编辑器"

#: .\theme-editor.py:240
msgid "Click or draw a zone to show coordinates"
msgstr "单击或绘制区域以显示坐标"

#: .\theme-editor.py:250
msgid "This preview size: "
msgstr "预览大小: "

#: .\theme-editor.py:286
msgid "Save to file"
msgstr "保存"

#: .\theme-editor.py:291
msgid "Image Scaler"
msgstr "图像缩放"

msgid "GIF Scaler"
msgstr "GIF缩放"

#: .\theme-editor.py:334
msgid "Clear log"
msgstr "清除日志"

#: .\theme-editor.py:677
msgid "Waiting selection"
msgstr "等待选择"

#: .\theme-editor.py:699
msgid " Editor"
msgstr " 编辑器"

#: .\theme-editor.py:704
msgid "Please input"
msgstr "请输入"

#: .\theme-editor.py:733
msgid "Please Select"
msgstr "请选择"

#: .\theme-editor.py:747 .\theme-editor.py:956
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: .\theme-editor.py:777
msgid "Select the font in the res/fonts/"
msgstr "在res/fonts/中选择字体"

#: .\theme-editor.py:781
msgid "Select the picture in "
msgstr "选择图片 "

#: .\theme-editor.py:785
msgid "Select the color you like"
msgstr "选择你喜欢的颜色"

#: .\theme-editor.py:909
msgid "Name Editor"
msgstr "名称编辑器"

#: .\theme-editor.py:1210
msgid "Do you need to save it?"
msgstr "你需要保存它吗?"

#: .\theme-editor.py:1277
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: .\theme-editor.py:1233
msgid "NO"
msgstr "否"

#: .\theme-editor.py:1248
msgid "OK"
msgstr "好"

#: .\theme-editor.py:1285
msgid "Drawing zone from [{},{}] to [{},{}]"
msgstr "绘图区从 [{},{}] 到 [{},{}]"

#: .\theme-editor.py:1311
msgid "Zone: X={}, Y={}, width={} height={}"
msgstr "区域: X={}, Y={}, 宽={} 高={}"

msgid "You need to create a new folder called Photos \n"
"and place your pictures in it."
msgstr "你需要新建Photos文件夹\n"
"并把图片放置在该文件夹下。"

msgid "If you want to add more image,\n"
"change the dynamic_x name first"
msgstr "如果你想添加更多图片，\n"
"首先修改dynamic_x的名称"

msgid "If you want to add more text,\n"
"change the dynamic_x name first"
msgstr "如果你想添加更多文字，\n"
"首先修改dynamic_x的名称"

msgid "If you want to add more text,\n"
"change the TEXT_EXAMPLE name first"
msgstr "如果你想添加更多的文字，\n"
"首先修改TEXT_EXAMPLE的名称"

msgid "If you want to add more image,\n"
"change the BACKGROUND name first"
msgstr "如果你想添加更多图片，\n"
"首先修改BACKGROUND名称"

msgid "Theme Dir"
msgstr "主题目录"

